比 d 咁既對手阿仙奴 is .... 侮辱

😂

嗯

俾拜仁你做對手都係無肉